Слайдер контента для встраивания на сайт

Функциональность:

1. При загрузке страницы автоматически начинается плавная прокрутка контента слева на право, с задержками на каждом элементе слайдера. Время задержки задается в коде компонента slider в функциях firstInit - первая задержка, последующие задержки в useEffect зависящим от mode.
2. при нажатии на элемент управления - слайд прокручивается в нужную сторону.
3. Во время анимирования прокрутки кнопки управления не работают.
4. Параметры прокрутки настраиваются в функции draw компонента slider
5. Исходные данные находятся в файле App.js в объекте Items
6. картинки лежат в директории ./public/assets/fons_for_slider

Если возникнут вопросы - я в телеграмм @shues82